有無人今日去達哥公祭

有冇英制

同人有親？

想去
同我地香港人既童年回憶告別

但唔會去？

可能見到星爺真人

Backup佬會唔會到？